`report` - это подкоманда `sos`, которая генерирует архив конфигурационной и диагностической информации из работающей системы. Архив может храниться локально или централизованно для целей записи или отслеживания или может быть отправлен представителям технической поддержки, разработчикам или системным администраторам для помощи в поиске и отладке технических неисправностей. `sos` имеет модульную конструкцию и может собирать данные из широкого спектра подсистем и пакетов, которые могут быть установлены. По желанию генерируется HTML-отчет, обобщающий собранную информацию, и сохраняется в архиве.

# СИНТАКСИС

	sos report [ПАРАМЕТРЫ]
